漢城如沉沒了 剩低首爾

代表了並無什麼至死不移

你嗰時應承話會娶我愛我一世
但你最後違背承諾 背叛我
憑乜你同個狐狸精可以嘻嘻哈哈咁幸福?

我想原諒你 同你做返朋友
不過我做唔到
因為原來我好憎你

多少失戀者仍然健在 證實要放棄過去至找到未來
加油阿

算啦，証明你仲好愛

gay post

完全唔撚係囉
食屎啦叫佢
佢無資格比我愛

唔愛根本唔會嬲

5年的歲月流逝 你和他幸福嗎？
在京都的寺町偶然巧遇 為何我的心卻如此地痛…

佢做埋啲咁下賤既野
就算係第二個人既前度 我都會唔鐘意佢

收皮啦你條撚屌

我唔係覺得心痛
只係好憎佢

我沒有聞過的香水味 是為了那傢伙嗎？